Wat wil je?"
vroeg hij in een quavering stem.
"Vergeeft u mij," zei Holmes zoetsappig, "maar ik kon niet helpen gevecht uitbreekt de vragen die u aan de verkoper.
Ik denk dat ik wel voor u doen."
"Jij?
